可口可樂鍾意飲㩒機定罐/樽裝

㩒機
罐/樽裝

罐

夠凍既話
玻璃樽>罐>膠樽

罐裝太甜

罐+冰底 > 玻璃樽 > 罐 >>>>>>>>>> 膠樽

膠樽特別難飲
無論就咁飲定用飲管
一入口成口泡 好難飲